testing

### Firebase関連

- https://firebase.google.com/docs/functions/get-started?authuser=0
- https://qiita.com/HALU5071/items/e43729ac5b06b0506fbe

### Clud functionsは2021/3/15以降、従量課金(Blaze)プランでしか利用できない可能性がある。

- https://qiita.com/azukiazusa/items/edd6ca9cba2d48c4c3e2
- https://qiita.com/qrusadorz/items/843e65a77ce5e7b680a9

### Google News Rss(API)について

- https://qiita.com/KMD/items/872d8f4eed5d6ebf5df1

トピックと言語指定で絞り込む
- https://news.google.com/rss/search?q=銀行&hl=ja&gl=JP&ceid=JP:ja


### 認証関連

- https://qiita.com/masatomix/items/b446a07a641f97686a97
- https://github.com/faahmad/react-native-firebase-auth


currentToken:
- dvv6cYiyGQiwIOgriyLHr1:APA91bFAD00CaOrAqzXKIzlRxnChF48gAlANRTDvhTPetOEuqu4nbLEWOSDNCUroUZ8PmjBbp4YpHavWJZH0zBB2El8XRfs9Y3qvjJ57jgnk6AcHxD-zE1e0W9ejPQr0YzWEuGtjzS0a